土共當年都係扮國民黨打家劫舍

今有黑警扮示威者放火丟磚